沙田愉城區有可疑大陸記者影人

林裘謀票站有兩個可疑大陸記者
深圳特區報
1個set腳架影排隊既人正面，唔識廣東話
另1個對正泛民候選人團隊偷影
同街坊一齊問十次ee娥娥先肯講係邊間媒體
再問多5次先肯拎記者證出黎
仲話有記者背心就唔洗記者證
比街坊屌到熄機唔敢影轉位

其它區有冇類似情況

推

push 1/5

push 2/5

企係佢鏡頭前block佢

push 3/5

記者證係咪香港記協出先？

push 4/5

push 5/5

冇記協字
但係咪唔係所有證都係記協出?
唔識

一城區呂小有個冇背心冇記者證
低炒排隊人士
更可疑

push

Push

團隊一定係見光。選民唔出聲，鳩知投邊個。

公安嚟

大埔運頭塘有
俾個義士屌走咗

保安廢
街坊都努力屌咗一輪